資訊及網絡安全高級文憑一問

想問吓呢科難吾難讀?
出路如何?乞食？
入吾入到u?

中文咁差，HD都入唔到

好多都入到 ust bu 都有

咩事？寫錯字？

吾你老母

以樓主咁嘅資質讀依科簡直浪費人材，有冇興趣跟人做倫敦金

如果冇it底讀唔讀得掂？

ive?

Yes

青衣？ 準備受癲馬流星拳啦

有幾多條友讀i大 it 之前有it底
唔好講讀過中學ict

.

In 癲馬, we trust